品葱: 警惕！中共是要榨乾香港庫房嗎？

Ref:

根據世界銀行（World Bank）截至2014年的資料，香港包括黃金的總儲備世界排名第9，如果除以總人口計算「人均的儲備量」，高達45,364.6美元（約35萬港元），排行世界第3位，僅次於新加坡的人均47,824美元（約37萬港元）及瑞士的66,638.8美元（約51萬港元）。

而香港现时有4500亿外汇储备

中共早前在香港发行央行债券，让香港政府采购，是不是要将香港库房裏的资金转往中共内地，藉此参与贸易战以及揸乾香港库房?

中共以债券换取香港港币，再用港币在港交所裏换取外汇（usd），令到港币的金融基本下降，港币将会因而贬值形成极大通胀，中共此举是否想揸乾香港库房?

直頭係LA, 用支那垃圾債換香港美金票據.

而金管局完全係black box, 無人睇到盤數.